[SPI護脊書包特約] 2018 Back To School 背囊編

主要繼續返之前2個背囊POST,POST主 銅鶴仔 爸打唔見左人

1.煩緊揹咩背囊無咁公廁嘅巴打入一入黎

2.[背囊撚] 仲煩緊揹咩背囊嘅巴絲入一入黎

當然會打包返上2個post精華,唔想追晒1001*2,可以慳返D時間

主要介紹返牌子就算,唔詳細講型號了，希望大家睇多D唔同款

其實就無公廁牌子,最多有公廁型號

相機背囊

戶外高質背囊,除左背囊,呢2間D衫褲更好J

放LAPTOP背囊

戶外 大型 背囊

商務背囊

靚料之選

斜揹袋

背負好

運動背囊

復古

其他推薦

上邊好多款都係香港無代理，要網購，集運，代購先搞得掂
好似north face purple label 得日本有
wilderness experience 就其實香港有代理，但好少見有得賣，明明好野黎，銅雀仔同我都推薦
希望大家知道邊到有得賣呢D牌子 可以講下 益下爸絲打

2018年 返學書包推薦
會推薦返D低中價款 唔會推薦$2000以上了
同埋易入手,要外國網買果D就唔搞了，一般學生唔識搞

1.第一款梗係介紹SPI護脊書包啦

幾靚仔又護脊

2.Jansport

同outdoor一樣 長青款 亦都平2,3百就有，但一般就1年貨仔，唔算襟用
有D會用上Cordura尼龍但就唔係2,3百買到

3.DOUGHNUT
雖然出名抄款但話晒香港牌字，大家支持下,希望有一日出到D好袋出黎
(真係邊個牌子興就抄邊個...古有herschel fjallraven arcteryx，今有mystery ranch)
圖片呢款都幾靚仔,又平$580定520,1-2年貨仔

4.mystery ranch
材料靚的，大部份都係用Cordura但一般都過2-3K+先有交易
以下呢款菲律賓做，$900-1200就買到出名的三拉鏈背囊,襟用~
香港有代理，成日無貨，想買可去旺角永高行

依家見佢多過見Herschel Little America

5.Herschel Supply Co.
前年一街都係 上年已經少左人揹 但都仲好常見下

其實全黑同灰色斜紋都仲係幾好襯，除左little america , pop quiz / settlement / parker / classic 都好岩返學

有平有貴，$300-1000，2-3年貨仔，算係咁，用靚料會貴50-100%

6.Gregory
另一個長青書包款，襟用的，但唔算平
最多人用個隻款DAY,正價要$1780，唔係個個學生用得起
推薦另一個平價型號overhead day $900-1100左右

7.Drifter

呢款叫Classic pack，用上1000D Cordura 呢龍，好耐用
一個大格，加前袋，左右仲有插袋，可以話係Jansport 同 Outdoor 上位版
價錢$700-800左右 香港有代理 有心唔難買到

8.AER - DUFFLE PACK 2

用Cordura,多間隔，仲有鞋袋，對得住個價，$1350

9.Fjallraven
呢個牌子係出名的戶外品牌，好襟用，唔係淨係得kanken袋，少數仲用WAX係表層的品牌
以下呢款都幾岩返學

有28L 大容量,多間格，返學去旅行都好好用
想用返kanken返學都得，建議用15"notebook版,大隻D條揹帶粗D揹得舒服D

10.Wilderness Experience

我自己有一隻Vagabond 3,用1000dn Cordura Nylon,耐用保証
有24L好好擺野，唔好GA係比較軟身，一定要放野先有個形狀，同香港少地方有賣。

介紹埋邊度有得賣

1.背包辦館

觀塘有鋪,都幾多上邊D牌子賣,jansport outdoor 等等
IG :
網店 同 IG D相都唔係自己影
唔怕俾人告咩

2.suburban

都係係觀塘，少有的are同mystery ranch 都有賣
個網都做得幾靚
IG D相一半半係自己影

3.lifesportshk

呢間係旺角威達但好難搵，銀城廣場後邊，第一次去要打電話問路先搵到
個網D相真係自己影仲要多圖，唔買都可以參考
網站都有買過，2日就收到貨，正評
IG :
IG相都係自己影，有參考價值

4.HKTVMALL
其實好多背囊賣，但送貨好亂黎，趕住用唔好幫襯
咁大間公司都係偷相...賣水貨都可以用人地官方相

5.永高行

係旺角栢裕,最多mystery ranch係佢,因為佢就係代理

6.The overlander

玩開戶外運動都應該識，好多分店
我去過旺角荷里活分店 幾千呎 好多野睇 都好多背囊款
但個網站好似無購物功能

7.Second kill

唔只賣波鞋,都有D背囊賣下
IG:

平時一般都係去開旺角，夠集中，一條街就有齊我要GA野

仲有咩鋪頭/網店/IG,歡迎大家補充。

mystery ranch緊係要個背負系統.
UA冇背負.Front有背負系統..最好試清楚
1day加咗價要成三千 買3dap好過

我知front背負好D
但唔係咁襯校服咁
所以無揀
平時用會推Front 1day多D

巴打好有心，推

巴打個名
留名

另外仲有一個平價選擇
就係迪卡儂啦
法國連鎖平價運動牌子 仲有2年保養
講樣就唔係靚架啦
但真心抵玩

好似上邊呢款咁先$129

呢款先$249 勁抵用

係旺角同銅鑼灣都有鋪
旺角雅蘭中心地庫

認真Post 無人理
定係
改壞名

改壞名
spi太小學生

可唔可以介紹下incase 番工推邊款
無追post Sor

你返咩工,要帶D咩?
返地盆帶工具同要帶電腦文員仔 唔同喎
帶電腦可以諗下

正正經經 無乜花巧

寫字樓 呢款唔錯
有無類似嘅但係皮製
Thanks 清

半皮就incase都仲有

但我就覺得上邊個隻靚仔D

全皮拉鏈款一般都唔大隻,15-18L左右
要大隻20L以上岩返男姓 會用COVER加鐵扣多

呢隻袋香港有無代理? 邊到買會比較平? THX

香港有代理
有報價
可以打去問下現金咩價的

萬年長青款入定先

你指邊款

唉
絲打
1.6m
想搵類似herschel little America / retreat
但嫌佢地係抽繩唔係拉鍊
同埋唔多格

想要個有15' macbook位
多少少格
質地好
around18L咁上下

筆直1500
求幫手

似Herschel little America 有蓋又通常配索帶 好少配拉鏈
拉鏈 加 多格
通常D款都唔夠美觀
二三條大拉鏈係出邊好難搞得靚

書包款/商務返工袋/工具袋一/軍袋/戶外功能
會多格但樣一般都好難搞得靚
日用袋，山系袋都係少分格的，建議都係自己用其他袋仔做分類

好難諗到有咩岩,呢2款叫近少少
jansport,唔係用咩靚料但先USD$60-80 幾抵玩架

多謝樓主
但herschel d料好d定呢d好啲？

一般材料黎講
wilderness 靚過 Herschel
Herschel 同 Jansport 差不多

但有時佢地都會標明用其他靚料做袋
（同款但特別貴)

我建議你睇樣買就得
買多個pouch收納D雜物就OK
多格數變左有大件野時你就放唔落
個袋同樣大細 但間開幾格 放件褸都難啦

買過呢D放雜物吧
要用可以成抽拎出黎 易搵好多

樓主謝謝你

有冇backpacking旅行用嘅背囊推介下？
想搵啲類似Minaal carry-on 2.0/ AER Travel pack
價錢都係<$3000
唔該哂

Arcteryx COVERT CASE C/O
想細D有去2晚/1晚有blade28/20

Fjallraven splitpack 有二個size
呢款條拉鏈係背脊
仲有個Travel pack 都有分大細

Arcteryx
COVERT CASE C/O
呢款有40L

Blade 28

BLADE 20
2日1夜 prefect backpack

香港有代理, IFC有專門店 好易買到,overlander 果D都有

Fjallraven
SPLITPACK 35L / 55L

Travel Pack 20L/35L

銅鑼灣有專門店,專門店無可以去lifesportshk叫佢幫手訂,不過有D耐,上次訂隻STUBBEN BACKPACK，用左2個月。

GORUCK
GR3 45L

如果諗住全日揹住周圍去
買邊呢D啦 背負會做得好D 但分類就差D

高質post留名

隻lbb peloton asphalt用過幾次想放
有冇人有興趣

你地點睇porter?

唔該巴打
我想揾多packing 容易同有hip/chest strap嘅背囊
GORUCK 好似啱我多啲

係幾好的
但又覺得貴左D
已經歸入潮牌了吧
好似又唔可以純用 價錢 對比 (材料 設計) 做比較

巴打知唔知除左the north face店
邊度有呢款袋買啊？

有冇文青款推介

啱啱買完背囊先睇到呢個post
利申: 最後買咗個gregory花花背囊

文青斯文款嚟講，我覺得fjallraven呢款唔錯

已經有一個tanker背囊&斜咩袋，遲d搵到錢想買個三用袋

71L 成個人放入去
香港 見過轉轉拍賣有人賣
其他地方唔知了

你男定女 咩新高 要幾大...

謝樓主

斯文返工款有冇推介

男仔、唔高、唔係太多嘢帶：iPad、一支水、一兩本書左右

男 171 裝a4 夠

有冇人有留意開Masterpiece呢個牌子？
香港好似冇人用咁

想搵個呢種款for番工用，想大個小小 而且裝到電腦！個款最好唔好咁casual 請問有冇推介？

襟興又襟用 唔錯啊

NO.21 呢款袋 係好野黎 但難買JA
銅鑼灣間專門店有?

因為唔太平民 一個背囊2K-5K

上邊講開隻incase 同 wilderness Post Graduate

黑色基本無死

herschel 呢款尼龍版 個人覺得幾好的

RAINS 呢款點睇

幾好喎 呢個brand 其他都幾靚
知唔知邊度有現貨睇？

suburban 觀塘

其實呢款有成20-22L的了 已經唔細
有出好多顏色 有D配色會比較成熟
定你想要有厚墊放部電腦
或者唔鐘意 Herschel

要有厚墊加唔中意Herschel
D料都想好小小
價錢預below 1500

可以去north face 睇下
金鐘果間賣時裝果d 好少少

唔該曬

wildreness exp. 個day trip 同Meadow 值唔值得買?

又睇中新袋 好想買
但已經多到用唔晒

值! 日用/係香港行下山超正

day trip 但大幾多下
唔放得特別多野 Meadow夠做

竟然？
有沒review? 仲打算考慮自己訂
仲睇緊有沒其他款
TG?

香港會唔會有 GoRuck GR2 34/40L ?

好似真係無見過香港有現貨
上返官網買啦

平日返學帶電腦帶notes，再加其他野好重
有咩袋負重好d，唔洗揹得咁辛苦，個款又唔會太毒？

我想搵差不多像GR2/3 / LBB 果種backpack..
怕太細出來個樣唔好睇
我180cm 高 之前個濕鳩fingercross 完全唔撚掂
預2k hkd 左右 prefer 34/40L 左右
最好放到15.6 laptop

incase city backpack?

GR2/3 實用性好高
但個樣就麻麻地咁
日本山系岩唔岩?

呢款幾有格 亦都大隻 35L
個laptop 格未必放到15.6"

反而tacticool 我okay....
有沒多d可以睇睇？
上左MG / 永高行 / overlander 睇過下
仲有沒ssp - mk - tst 的鋪頭可以睇下實物

廣華街D軍事用品店？

打算放假去睇睇...
aer travel pack 果d有沒見過？

你打電話問問 觀塘suburban 果間睇下有無現貨

軍事風 算唔算毒
仲有行山款

追左post
見到係背囊多
不過想買個返學用斜孭袋
帶ipad，a4 size就夠
Budget:$1k-2k
唔使軍事風
有勞樓主

用唔慣roll top 袋
放得多野就好難搵想要既野

呢款可能都岩你
30L 做緊特價
不過得一隻色

我想知hk邊到買Herschel平

暫時考慮Aer travel pack / Goruck Gr2 34L 中
goruck 個價真心
仲在youtube 搵緊相近的backpack 推介/review 中

樓主我就唔用斜孭袋
但作為Fjallraven 打手
推薦你Fjallraven ÖVIK SHOULDER BAG

軍事背囊都好多牌子揀
但好多時要網購返黎

呢二款平D

70 usd買左呢個
hk價真係

有冇人知道Arctic Hunter係咩牌子嚟？

少年 你實在太年輕了
除非係Nike 果種自營地區業務
唔係邊有可能全球同價

香港代理返貨唔平得當地批發價幾多
返到香港仲要批俾其他鋪

批到返香港仲批到俾香港鋪頭同外國批發價一樣，我保證全球都係香港批出去
廠商會唔會俾你咁賺

我做個行就係咁
我諗其他商品都一樣

反而Herschel 香港網站 應該係美國自營
佢都賣咁閪價 香港零售價再加運費
好彩未收你稅

鋪頭究竟賣幾錢
係咪冇1500 唔洗落樓

你呢隻？
usd$100
行貨$1020
水貨$800-900

美國記得有銷售稅0-10%
有人住應該都5%左右啦

我集運咁買
應該650 倒啦
但你話佢自家營運
零售價唔係應該貴d咩

你POST 呢隻色$100美元喎
依家做緊優惠都係9折
有咩優惠做到8折
益下大家好喎

放400 有無人有興趣，放到15"MacBook

amazon 旗下zappos 噚日做緊79.99 usd
其他色offset好似都有呢個價

180咩gr2會太大， gr1會好d

呢個款原本就係$79.99
係呢隻色先99.99
即係個別款式特價

係掛
我冇睇純色
買完就下架了

wildreness個背負睇落好普通

但同樣重量(單反、衫)

osprey咩到肩痛
wildreness無咩野

奇...！

Wilderness Experience 呢隻好撚靚, 真係一見鍾情
黑色/綠色都想買
Lifesporthk 有呢個牌子但冇呢個款
有冇人知香港邊到有得買
想買個開學用

aer 香港得 觀塘有?
mk 完全唔見有

有冇巴打知呢個係咪kaipak28

似啦
呢隻平時用都幾靚仔
特別鮮色果D
黑藍 反而普通D

呢間已經算齊款
佢無你問下代理啦

邊間代理？

報價
尖咀 k11 三樓有

想問下巴打
想平時番工用+ 放工會做gym+ 有時會打下籃球
番工只需要帶飯盒
同裝下d立雜野(筆 尿袋 水樽 散紙包 電話 airpods等)
有時打籃球可以要鞋袋裝對鞋咁
最好有防水格裝番d濕既衫
想問下有無d好似你上面推介raven 2外型咁款既背囊
(佢有laptop袋 我唔係好需要)
唔想太長
定係raven 28L已經fit我需要
唔洗理個格laptop
有無其他相類似既款？
同埋越多格越好
Thx

好鐘意goruck，成日睇
但真係太貴

因為個人矮細，膊頭又唔橫
所以鐘意啲唔大舊，條揹帶又唔會太粗既背囊
不過呢類袋都通常冇乜間隔
巴打知唔知有冇邊啲牌子係多內袋同間隔，而又唔會太大舊

果D咩集資呀,或者新品牌出果D 袋好多都主打多間隔
不過一定!一定! 現貨見街先好買, 唔好走去集資!
一定等N年或者走數

呢個點睇

有時逛開集資網睇袋都唔敢買

而個好靚
上官網睇佢除左最多人用果隻款其他款都幾靚
可惜買左第二個袋

第一頁介紹嗰款狐狸仔背囊護脊嘛嘛
勝在多間隔
利申：用緊

raven 28 本身就有格放laptop的

你會唔會買nike adidas under armour Jordan D背囊運動背囊仲岩你D啊
或者日用背囊 配返個 duffle bag

防乜鬼水格啊....防到水都臭死啦
買個真空壓縮袋或者帶幾個膠袋去裝臭衫啦
仲實用 仲乾淨 無臭味

老實講愈多格個背囊愈易打柴
多幾條拉鏈就愈多機會拉爛拉鏈
塊主布 俾人車左咁多袋上去 已經遍體鱗傷
一陣個袋仔仲放D重野 就好快打柴
你需要係用D袋仔收起D雜物啊..

我都無買D咩靚pouch 去裝雜物,用買電腦火牛裝線D袋就算.
要用就個袋隻拎出黎 方便好多 揀背囊多D選擇
換袋都方便D

你睇返我上個回覆,
多間隔真係無乜太大作用,完全可以由額外一個袋仔取代
多間隔仲有一個唔好的地方
就係每個格都唔大
想放作衫/飯盒/大件野都難
俾你隔硬塞到入去 條拉鏈俾你谷得幾次都會爆
而且前後格都谷到放唔到野啦....
仲要細袋加多間隔 問題會更大喎
膞頭唔橫 可以試下D三角型袋 (我個膞好橫,都係建議下)

呢個真
好多真係搵水魚
而且找數 都唔知係咪真係好用同耐用
賭錢咁
有現貨 有包膠再算啦

我都係whatsapp問返
問完人 去幫襯另一間鋪頭 會唔會好衰啊

問咩

咁巴打點評價raven 20L
比28細
平常番工做尖係咪perfect池
貪心d塞多對鞋同套衫又夠唔夠

用緊RAVEN 20L
帶左衫同飯盒一定塞唔到鞋

問返佢代理係邊間公司

睇你咩鞋
D編織鞋 可以壓偏都仲OK
一般波鞋 跑鞋就實唔夠

其實係啊
興就興一款袋
其實同一個品牌 人地有幾十款袋
好多都幾靚仔
背囊 要揹出黎先知靚唔靚
影相時 習慣塞到滿晒 唔係平時揹出黎個袋型黎

本身鐘意佢個皮logo
D袋嘅色又靚

仆街左少少，不過我鍾意

巴打有冇啲類似arro22既款

唔知樓主係想推啲實用性高嘅backpack定大眾口味啲嘅牌子 我追晒post都唔見sprayground

主要都係想推廣spi
話實sprayground 係咩類型牌子

想個樣似
定 功能似

我覺得間隔幾唔錯，不過唔算好大l嘅backpack，不過啲款好特別，幾浮誇，幾高調 不過價錢都幾抵玩。
Sprayground玩味少少，同好多rapper有collab，以前好多nba球星都有揹嘅美國牌子

補返條link先

留名
本身想買Bellroy個Duo Totepack
上星期佢官網做八折 計埋運1950
最尾比人話太貴制止咗 無買到

邊度用70usd買到?

上網買野就襟果制就可以
要諗要問人即係你負擔唔起
好似係咁

大J

child 登

樣>>>功能
其實arro22本身質地應該都幾好

軍事風好似ok，行山款都可以睇睇
巴打有無好介紹

USMC ILBE assault pack ?

今日買左個nike d backpack 幾舊水一個 唔心痛

本來想買d 做gym 帶飯 返工 既backpack

但自己太矮 咩唔起

二千買個背囊會掙扎
如果佢個八折唔係做兩日
過多一兩日可能我就買咗

想搵個黑色皮用黎返工襯恤衫西褲,有冇推介?
或者有咩好選擇?

巴打喺邊度買
想去睇下實物

Mystery Ranch Front

隨便搵過呢D類似osprey(唔一定呢個牌子)行山背囊 其實都唔會差得去邊

其實有時真係人人唔同，去試一下比較好

黑色皮?
真皮?
會唔會買返D西裝名牌袋?burberry 果D
筆直?

黑色皮? 真皮? 最好係真皮啦,想要D簡單款

會唔會買返D西裝名牌袋?burberry 果D
筆直? $3000左右,名牌袋有冇咩選擇 ?

Arro22 材料係好好的

你只要個樣類似

doughnut , 似足8成啊

Gregory 22 都有少少似

點解唔買返arro22?

銅鑼灣有專門店
睇左實物D好先
我買左有D後悔，料好，多格，我純粹係唔鍾意個型。

真皮同潮流品牌都唔熟
幫你唔到了.......
不過3000買名牌真皮 應該唔夠

想問Fjallraven 防水效果如何?

算好果堆
平時落雨頂到下
定期幫佢補下蠟 平時出街唔怕ga
真係大雨照頭淋用返cover啦
打算浸水就買返 堅潛水果D袋

有冇啲輕身或負重好少少？唔使太大

平時拎1-2本書仔
裝啲濕碎嘢 紙巾 筆呀 kindle呀

有時拎13吋notebook或者薄外套

有次洗袋
入面裝滿水，出面冇乜點滴
調轉應該差唔多

想問下
如果我唔會帶laptop
用aer duffel pack 2會唔會有D浪費
有無巴打都係用duffel pack2 分享下
揹落舒唔舒服?

480g
夠輕未

呢隻370g

講輕wilderness experience 真係無得輸

想再輕真係要D可以褶得埋果D了

睇黎本身多唔多野帶
帶得少野 本身隻袋重2.4磅
都係一個負擔黎

但我未用過 俾唔到上身意見了

多謝巴打先
上網睇左好多review
有人話如果唔擺laptop 個前袋重量會傾後
揹得無咁舒服
同埋巴打點睇peloton rolltop backpack 5.0
四四方方咁 而且功能都好多
1516緊duffel pack 2同peloton rolltop兩隻

Thank you巴打 感覺幾正 mij
如果想要多少少間格 仲有冇推介

買左個aer fit pack 2 ,好正

點正

又輕又放到野
呢期做嘅運動要拎鞋，所以要揾個有鞋袋就睇中呢個 搞到想買埋佢day pack
同埋aer真係算平，fit pack 2 ，1100有找

想搵個挺身啲嘅背囊
Around 20L for everyday use
類似GR1咁 但係GR1太貴
巴打有冇其他好介绍

有咩袋
買袋真係煩少少，冇地方放
5,6個已經好煩

尖沙咀k11最高

X-PAC 料果會唔會仲輕D?
WILDTHINGS, F/CE都有出
X-PAC料又防水又輕又硬淨
又唔會好似PACKABLE果D咁弱雞

有冇d護背功能比較好既背囊？想買個比男朋友，通常都係著恤衫西褲，想搵個番工又襯到，出街casual wear／sport wear都用到既背囊。要放得落13“mbp，求推介 唔該哂！

係東京beauty and youth買左哩個
minimalist又waterproof

[img]
[/img]

想買多個aer day pack or flight pack for daily use,邊個好

未見過呢隻料
香港邊到有

建議 分開買二個
返工20L就夠用 太大隻唔好睇
材料都係揀幼細D襯返正裝
上邊講果d唔岩可以諗下
arcteryx Blade 20

運動要30L+先夠喎
而且要夠大格放鞋
材料要粗身耐磨

唔係好多牌子有
本地薑有parapoky , 自己用xpac 布料去車

我有個and wander x wildthings x beaver 的，用左3年就4年都未爛，係因為白色睇落殘而已。

kickstarter back左boundry最新設計果個
幾靚仔又無咁大舊 先八舊水
不過十月先到

KICKSTARTER 衰過一次以前唔敢玩
祝你好運

以後

我唔係第一次back la
巴打有咩經歷

咪最出名果單磁能線，香港人呃香港人

建議ks唔好買電子野

直情係貨都收唔到
唔好話質素問題

呢間都唔係第一次放ks 應該ok d gua

你有經驗識揀應該ok

BRO，請問Mystery Ranch Coulee 25 同 Mystery Ranch Urban Assault 落雨頂唔頂到，啲料可以嗎，咩上去舒唔舒服？我主要平時出街用，放水/傘，IPAD，MACBOOK AIR，風褸，KEY，銀包，尿袋 同埋有時去旅行當HANDCARRY用的，唔該晒 BRO～

LM

頂到下
但唔建議長淋

料好 都係用 cordura 多
cordura 好多牌子 都有用的

但每個牌子coating可能會唔同
布廠 有客制塗層揀

Jansport , Herschel 有D款都係用cordura

Coulee 25 會舒服過U.A.

用左3年開心使用中
當年間野執笠$200有找

香港邊度多Wilderness Experience睇

POST頭呢2間有賣

2.suburban

3.lifesportshk

IG : lifesportsh.k

THANKSBRO

多謝

好後悔買左呢個
覺得完全唔好孭

呢款定位 我覺得係打
fjallraven kanken 呢個位
女性 兒童 日用背囊

呢款唔好用？

有電腦間隔 揹得舒服 防水 輕巧
有冇好介紹

想收二手全黑arro22 有沒巴打放

見巴打推介完有啲心郁郁
如果袋得少野個袋會唔會好易扁或者揹得唔舒服？

masterpiece 啲背囊都唔錯

睇晒巴打推薦既袋，
想問下如果想搵20-25L既袋，拉連款，主袋既間格有格可以放15" NOTEBOOK，外觀唔要黑色 (想要 灰/深藍/深綠)，行街+返工用，用料最好500D OR 以上，巴打有冇咩心水

隻料算硬
唔會，好鬼舒服

想問下如果想要個around 25L，可以返學/行街/旅遊都用到，放13吋notebook+notes+水+遮(旅遊嗰時再加幾套衫)，同埋係用拉鍊嘅背囊，有咩好推薦？(最好有多幾隻顏色揀)

巴打好有心整合

想請問下點睇black ember呢款？
Preorder信唔信得過
宜家比錢有8折

好似唔錯
依家返工帶飯盒, 個 tote bag 覺得好重同整側一邊
但又怕背囊貼背好鬼熱

將個鞋袋當飯袋

你係邊度買?

k11 最高層嗰間

放工睇下先
thx

巴打可唔可以講下點唔好孭法?
差啲諗住買

依個牌子既袋都幾好
但好似香港無鋪入...

我都諗住買

嚟緊去exchange想買個背囊
暫時睇啱boundary嗰2款

同以下2款

想問下有冇啲類似嘅design同大細嘅背囊推介

背脊個位 同埋 背囊個底都係冇墊, 搞到個背囊好"the" ,唔夠挺, 完全唔好孭. 仲有背囊條帶好怪 孭孭下會好易跣埋一邊 雖然佢個設計係唔錯, size又岩岩好, 但我孭左一排就冇再孭

咁呢個大細仲有咩選擇

little America mid-vol

herschel?

係 即係little america 的中size, 應該會比meadow挺啲

但個款咁靚

但個款無咁靚

我都搵緊啲20L左右的，仲唔多選擇

過兩日去試下meadow先
可能我接受到

岩 背囊呢家野都係自己試左先好啲

講得無錯

即刻可以慳返，最憎d dur袋

求推介

返工用，會袋運動衫褲鞋放工做運動

想多d 間隔，最緊要兩邊有水樽位

除左aer fit 仲有無其他？價錢二千樓下都得

糾結緊買aer day pack 定 fit pack 好

留名

想買個背囊黎去旅行
因為去幾日又無咩野買
所以唔想拖gip, 想淨係hand carry上機
有無推介

巴打有無同arro22 條帶一樣咁舒服既背狼介紹

個款我自己馬馬地
不過都多謝巴打推介

想問下有無好睇嘅斜揹袋介紹 可以裝到部相機 1-2本書 就可以

重到PK 喎

我部細相機嚟 或者唔裝相機都得 裝1-2本書

可以留意打#27

材料好似唔錯
有浸Herschel 味

就呢幾款揀一隻啦

但你注意返個袋本身重量
有D隻2kg重 你唔係真係咁多工具要揹 都幾係野架
你可以留意下二手市場
好多人頂唔順個重量 用1,2次就放
可以慳返唔少

我一直唔鼓吹買咁多間格GA袋
一來咁多車線位 拉鏈 多好多機會整爛
二來你放唔到大件物件
你係單反撚 當工具袋就可能用得著咁多格
我都玩單反 但平時都係一機2鏡 都用唔著呢D袋
除非真係又電腦 又單反 鏡頭 三腳架

你自己加個墊去咪得囉...
好多袋下邊個墊其實係紙皮/發泡膠黎

想放衫褲鞋就買D無間格最好...
你諗下佢多間隔
你質對鞋落去
你其他間隔就用唔到
俾你質得落 拉鏈咁谷住谷住 好快爛架

如果主格係佔左9成空間
你對鞋放係底 或者 放係頂
你仲可以用到其他空間

單邊水樽位:

主格都夠大格

我自己用緊呢隻,有黑藍綠三色-Vagabond3

唔好係佢比較軟身,唔放野會無左個型
但我日日都會帶件外套出街就無左哩個問題
簡簡單單 好好襯襯 未撞過袋

個樣幾靚仔啊
比較擔心係 隻料同拉鏈 會唔會好快殘晒
你買左再報告 PLX

thank you 巴打，比較鐘意下面個隻，香港可以係邊買？

因為我有好多零碎野，尿袋，紙巾，藥，所以想要多間隔

我係想要外面多間隔，主格其實一格就夠

因為我放假出街要袋 bb野，外面多間隔，會比較好分類

可否推介多一兩個？

樓主點睇呢款?

呢度有無人用緊甜甜圈背囊阿？

千色 Soho 好似有賣

Gregory Recon Bag 都多間隔

一般人需要係收納袋
唔係多間隔
將一齊用ga野放埋係同一個收納袋
要用時成個收納袋拎出黎
試過二者 你會覺得收納袋實用好多
衛生亦都會好左

多間隔只會造成左巢右巢

D阿嬸個斜揹袋都好多間隔
你幾時見到佢地係地鐵閘口前
唔洗左巢右巢
仲成個袋都係D垃圾收據
會員咭 各類唔等洗野

有個前袋放應急用品就夠
紙巾 消毒紙巾 散銀包 就夠了

滑板袋 就唔識了
日用袋 我就唔買啦
我唔用水樽位 （小學雞返學定去行山）

Gregory 點難揹法？
我覺得算舒服果堆喎（只要唔好學老mk,個袋跌到落屎忽，貼返背脊）

或者試下美版Gregory ，樣就無咁靚但會注重返背負多D

巴打

樓主點睇甜甜圈背囊？

mystery ranch 三拉連
成日會覺得好易比人直拉偷野
太易拉開

其實唔易
直果條係收係橫果两條後面
同埋拉落去果下有一個位會卡少少

利申: 3day用家

買左
非常滿意

mystery ranch urban assault 其實係咪都幾長身下，普通一日返工帶個飯盒同隨身野係咪太大
另外又睇岩helinox daypack mini, 12L 好似岩岩好

其實有幾個唔知點㨂

Wilderness experience arch幾好 但冇電腦隔
Teardrop 同drifter urban hike 就有 但重唔少

所以好難決擇

Thx! 但有冇啲有水樽位/遮位嘅背囊介紹？冇呢d位感覺攞遮出街會有啲麻煩

平平地jansport

有水樽位一般偏向戶外運動樣

12L 都幾細隻下喎 ,
mystery ranch urban assault 長.但都幾瘦 ,
如果無乜野裝係大隻左

去試下先囉

Filson New York

依個brand 香港有無得買？

Wilderness Experience 真係好很輕

cote & ciel la..

用緊兩個mystery ranch 袋，個袋型如果你無咩裝，會坍落黎，其實幾樣衰

今日試左實物，真係幾細，我都已經唔係高大都覺得細，反而UA 感覺唔錯，郁唔算好長

我有個NSW 唔裝野都好挺但係隻防水料好硬身，整體好重

我個jansport用左15年都仲好新
個款都好似冇點變
想買新袋都冇籍口

兩個都輕？
邊個可以放電腦

男173高 用AER - DUFFLE PACK 2會唔會收皮？
又或者有冇類似呢種咁型嘅袋推介？
主要想要個袋冇咁橫 一句到尾 要型

睇左好多巴打分享既袋，但好似都冇咩岩
請容許我講講我既要求，睇下各位有冇其他建議

想要有皮既質料，但全皮會唔挺身，所以想要求挺身，不過唔好太大舊，個人比較細粒 （睇過incase果堆都唔係太岩）

返工同平日出街都想用到，但返工要著成套老西，希望可以襯返個衣著，同埋香港太熱所以最好有比較好既透氣

預大約千零蚊睇下搞唔搞得掂 如果唔得既話上到兩千都仲還可以

麻煩晒

有買過盧廣仲賣廣告果隻返工用
感覺無乜野$380無咩好挑剔
係想搵個靚小小嘅袋所以而家轉用防水背囊

我用緊嗰隻款係四百幾，拎到重嘢，嗰外型係普通背囊，唔係膠面，但係防水嘅，我落雨就咁孭出街入面都冇事

好似無

咪好囉
唔通成日爛好咩

介紹條片俾你

你ga要求 除左要求多 仲太多矛盾
我就愛莫能助

要皮袋直接得返10%可選
細隻再減50%
有皮通常都係復古路線
但要有透氣背墊就係現代野黎
筆直只有二千
基本上出名牌子 唔夠錢架啦
仲要襯返西裝，即係戶外品牌可以收皮

諗唔到

咁如果唔要皮
又想要挺身呢

Herschel唔錯

通街都herschel

咁都係呢d ga啦
你揀d 色特別d lo

感謝巴打係我咁既要求之下都比個超詳細回覆

如果我改一改要求為極主要返工襯西裝用，少部分時間出街用，夠透氣就可以

兩千蚊內有冇選擇

另外皮袋應該睇咩brand比較多

仲考慮過wilderness experience teardrop同fjallraven rucksack no21
好難揀

左450g 右350g
兩個都無電腦隔

要挺一定係Rucksack 21
Teardrop好軟

rucksack21 香港邊度有

其實望落都幾靚
有閒錢就買埋佢先

自膠 lifesport有

尋日上去擺係門口就見到
我重有個Rucksack 21 Mini

mini會唔會好細個，裝唔裝到13吋macbook

Lm

唔該巴打
有冇依種款嘅推薦

有冇人識哩個牌子，睇落幾靚

裝到但條帶太短，只岩小朋友

咁好似買medium好d
lifesport好似無

有啊

好似amazon買平d

想請教各位，最近我都鐘意咗背囊，但係手機/銀包/八達通成日要拎出拎入，個背囊成日除來除去好麻煩，大家有咩好方法?

買d 有quick access ge款
例如係背囊側面，貼背or係揹帶度有暗格嘅

Amazon 做到8折先考慮啦
美國定價$175USD,信用咭7.9算=HKD$1383
運返黎香港 要100蚊
lifesport - HKD$1360
始終隔山買牛，情願貴幾十係香港買
但問返lifesport有咩色先啦 間野唔係隻隻色上架的
另外銅鑼灣專門店都有賣
你可以去睇下有無特價，雖然應該無

個袋肩帶有無位掛個袋仔?

好多牌子都有出呢D基本款喎...
你鐘意咩牌子...

其實no.21 mini 真係俾 女性同小朋友揹的

咪係
假貨A假低中高價咩牌子都會有呢個基本款咁濟
PO個BALENCIAGA出來博乜

我見有好多都賣緊1百美金頭

屋企個女性都揹唔到，太高
送畀小朋友話唔要

真係搵唔到類似嘅
牌子唔係太公廁就得

我都考慮緊，唔知咩色好

前排睇到人揹呢款 都幾好睇
但個牌子 邊到黎 同 透唔透氣 真係答你唔到
利伸，返工唔洗西裝，少研究

Rucksack No.21 Large會唔會好大個

600畢值 for 短trip + 返學（帶mbp)
有無推介

會，重好重

直上nanamica 新既cycling pack

medium係咪已經好大個?

亞洲人來講係橫左少少，加埋佢厚身

但mini又好似細左d

呢個好靚,個款好鍾意
但太貴

仲有個small

但驚唔夠放野

咁好似small都夠

k11 之前好多rains 袋 唔知依家仲有冇

仲有隻small

留名學野

邊層

靚啊 等佢特價吧

希望可以減到2萬-2萬5yen左右

好靚啊 有冇人買到

原來有summer sale

21600

2萬1又幾抵

依家賣緊supreme 個個位! 唔記得邊層

small都係千一,有得諗

睇下
North Face purple label

lifesports減價

邊到見到

facebook lifesports page

淘寶貨都夠膽水巴打
無撚用既垃圾就唔好放上黎討論

今日試過medium，個size唔錯

有冇人用緊呢個？

巴打有無買？
我打算過兩日去試

無呀，我去專門店睇
$1800

銅鑼灣？
我打算去life sports，一千頭就有交易

係呀銅鑼灣
想睇下有咩色先
我都打算去life sports or 上amazon買

宜家life sports有折，同amazon唔差好多

怕life sports好少色揀

巴打想要咩色

我想要呢隻

lake blue定係blue ridge?
我想要navy/sand
但live sports好似得navy

blue ridge
聽日去睇下有咩色先

想問對Gregory Overhead Day Backpack有咩評價？如果想買邊到抵d?

淘寶d嘢用一陣都okay嘅

成400蚊就不了

正喎

Sor冇睇到價錢

簡單版 day
少左腰帶 底下扣環
材料一樣
日用/返學書包都夠用
價錢平過day1/3
抵玩啊

識用一定係SPI
V仔

睇左個POST總結左以下想買既袋, 目標係~2XL, 防水, 可以放電腦,筆記/書同筆袋,有時加件衫
GR1
Fjallraven Rucksack No.21
Black ember THE CITADEL
SNOW peak 3way Business Bag One
Aer Day/Tech Pack
有冇巴打有用緊以上既袋可以講下個袋點? 睇左好耐,心郁郁好想買

矛錯啦
識用一定係用SPI

aer day pack for sure
買完唔啱用平放比我

no21 / aer day pack

小學雞邊會鍾意全黑
公仔書包就岩
同最緊要背脊承托得好

Incase除左logon 仲有邊度有得買?

起碼要推下Osprey D 背負 透氣 分格 實用無得輸

Visvim 識貨
7千幾比個仔揹返學

巴打呢個點睇,D料得唔得?

同想問有無D個樣似aer呢個但細D,呢個成33L太大,大約20左右L嘅

幾正

Incase city compact backpack

百貨公司好似有

Aer duffle pack 2 同mystery ranch urban assault
兩個點抉擇
有無用過嘅巴打分享下

我會揀mystery ranch
出開背囊D公司
大信心好多

Duffle pack 2 好似挺d, 同埋間格多d, 適合返工/出下街/做占，不過就冇UA咁有個大空間（如果要帶好多野出街或者打波可能就ua 好d)
睇需要
我覺得如果買mr 不如直上coulee,可以丁埋個背負系統futura yoke

如果mystery ranch又想買front/1day
好貴

Duffle pack係咪無背負？

Aer就冇相應既system

我個仔九月升小一 諗任買呢個比佢

但無背負都應該夠

負重揹過先知係有料
1day 揹mbp 70200 d5冇難度
不過已轉坑

但如果係日常使用,應該分別不大?

點為指日常用
我日常返學都揹住mbp15 再加埋d notes 再加埋水呀其他野
行下街有背負分散承托己經舒服好多
仲要有時買多左野預重量少少都夠造

咁你係都要講到出親街都淨係袋支水同風褸就緊係冇乜分別
但唔通每個連登仔心中都有一個石丹理

我就真係得支水同外套
不過,有就梗係好過無

無咩野揹 揀個輕身 好襯衫吧
個背囊 1KG幾重 本身都會係個負擔黎

herschel settlement好似好唔安全
驚背後比人拉開個拉鍊偷野

你咁講大部份拉鏈袋都唔安全
又唔好針對 Herschel

的確 索帶 有蓋 扣帶 褶袋係難偷D

23歲，嚟緊返工 多數著smart casual
有冇推介 見上面啲款太成熟，但又唔想好似返學咁
Budget$1000
唔該哂

於是我買左RUCKSACK NO.21 MEDIUM

有冇巴打想一齊買依個袋, 275USD免運費,但要9月先到貨

買夠275USD先岩,同埋依家有8折

隻袋幾重 搵唔到

去左邊買 ？
咩色？

仲以為有幾型
岩岩search 過真係普通得黎有點柒
仔就好gay
見d鬼妹上身頭都有點over sized
（個人意見）

咁佢講果個front/1DAY 同duffle 比差唔多重點
比我多揀有背負嫁啦

有拉鍊都唔安全嫁啦
個人推薦hard case backpack

去logon是旦搵個啦

lifesports,black

3.5lbs

基本上 閣下除左mystery ranch
全部都覺得柒架啦
大家明的

cote & ciel
rains

都幾重身下，你會放幾多野？

15”laptop 水 筆記薄 筆袋 薄褸 尿袋 飯盒

同時我仲睇緊

又關mystery ranch 事？
上便位巴打講緊重量背負承重
我都係覆左佢咁你話淨重
明明比較緊果兩個袋都差唔多重量 咁你係要講1kg既其他款都冇計
不過條友就懶係型講個袋出黎search 過下覺得柒又唔得既？
咪講左個人意見囉
又唔比發表個人意見？
你個Child 登sales佬搵食就咪撚咁多耶蘇啦
懶係中肯但實際落力hard shell自己鋪明眼人都睇得出

Ps 都講左已經轉左玩其他牌子 用過個背負知好咪答返樓上位巴打 咁都扯埋落我度

咪撚幫襯垃圾觀塘suburban呀大家食炒價嫁

我建議佢買輕身袋囉 直頭唔係果幾隻
佢揀個幾隻都太重啦

點解你咁憎suburban呢
我都想聽下 相信其他爸絲都想知

我就無幫襯過佢的
亦都無推人去果邊
除非真係有d牌子 香港得佢有

如果我係打手都幾失敗
叫過人去n間其他鋪頭 同 自己網購

試下chrome
我覺得幾正
但太多袋 買唔到了 過唔到海關

Chrome 同 llb 都好似好正， 但依兩個款比llb個分隔好似好用d，不過佢個背板同肩帶又好似冇chrome咁舒服，但llb可以升級做cobra buckle

老實講
mr都唔好睇

尼個依家仲有無？🤔

個arro22用好多年，個袋俾人偷左，依家想買個新既

覺得arro22個物料好正，好耐用，粗用都唔驚，條背帶都好實淨
佢差既位係個間隔唔太好用，放到既野太少

要求：
1) 有冇質地同arro差唔多 / 一樣實淨同防防地水
2) 可以返工用(恤衫長褲look)，出街同戶外活動咩小小野個陣用 (小小萬用feel
3) 個人唔高，唔想個袋太大 (20-25L差唔多我估)
4) 鍾意拉鍊，唔太鍾意用扣

裝既野
返工：飯盒，A4文件野 (唔想整巢)，有時收工做gym (預埋放電腦?，其實唔大機會)
出街：遮，水樽，外套

我爬左幾個post，都唔太多袋岩心水，想求推介

1) AER - DUFFLE PACK 2 太大，fit pack個樣又唔太岩
2) black ember望落好似岩岩地 (但裝野好似唔多，個底好似好薄

我有d興趣，未決定好

留個tg搵你傾?

個8折得番5日！

唔怕撞平平地都ok 既

呢個網信唔信得過?
諗緊呢個定係上面果個好,價錢差唔多但係Kletterwerks Summit係made in USA好似抵屌D?
Stadt好似vietnam定philippines造?

Backcountry 大鋪黎
信得過
係Black friday 會有大優惠

好出名網站 安全的
我揀Kletterwerks

我見半價仲可以入code好平
因為D料靚D同made in USA?

只因55折就有
抗拒不了特價

少少長方形 岩唔岩

arro22 都1.1KG
跟你要求 應該D眾籌袋會有
但應該要成2kg重了

同意

我自己就只留意開主流廠的
D眾籌袋留返俾有心人解答了

一般日用袋只有400-800g
接近2kg果D真係未放野就多左一支大水重量
見過太多人 未買同買完都好興奮
但實際用完後 就好快賣出去
原因真係重量問題

呢D袋其實同 相機袋差唔多
只係無左減震厚墊
同外面材料用靚左

真係有咁多野放先好買啦

Fjallraven
你睇返銅鑼灣專門店
$1580

多fjallraven袋賣
佢地通常 美元價8算
即係$140*8

15"係用粗肩帶的
唔會話唔舒服

porter
2016款要係2018年買
其實好難
袋款同波鞋一樣
季度款 好多時只做一批
賣完就算
大廠賣唔晒 有D直頭唔清貨價賣
燒左佢就算的
同款搵其他顏色吧

kanken no1同no2既分別好似就係個布料

G1000布同手柄皮，好似差$400，無聊問下你覺得值唔值?

no.1就另一樣野黎
我會揀no.2
普通版D料 係無咁靚

有冇巴打買過timbuk2 spire或者佢地其他袋？覺得好唔好？

我有個backpack 同 messenger 袋
我好鍾意個messenger 袋
但個backpack就一般
要去旅行可能會用個backpack
但平時用個messenger bag 多

我用 command backpack 同 command messenger bag

係揹得唔舒服/d料唔好？定純粹唔鐘意個款

料我就覺得唔錯
但可能平日唔需要揹大袋
所以比較下鐘意郵差袋既方便掛

唔該晒

用落感覺如何？
我今日都買咗dark ganret

拎野有d唔方便，個袋太硬

唔知用耐啲會唔會軟

呢隻得18L 30*43*14cm
唔大隻了
要再細隻D 仲要加拉鏈...

呢D款都16L
27*38*13cm

個size就好fit
但宜家心郁郁想買個旅行用的

唔覺好橫?

都ok

巴打呢個咩牌子 張圖睇唔清

上邊有位巴打諗緊
kanken no.2 15”laptop全黑版
揹出黎幾型架

你的樣子如何

從來唔覺得狐狸牌靚

佢好多野都好正
除左kanken 仲有好多型號的
好少牌子用咁厚實料 特別D真皮位

衫褲 露營帳篷 更正

爭啲買左
但去試個陣真係唔鐘意個手抽

狐狸仔啲袋一裝重嘢就會揹得唔舒服
枉你仲叫自己做spi打手

成個牌子揹重野就唔舒服 我唔信架
會唔會係你用個幼帶kanken去揹磚

揹唔同重量揀返合適ga背囊好重要的

都係果句 同牌子 唔係得一款袋

試多幾款

INDEX 15 BACKPACK
呢款呢
無左握把 左右插袋
外型偏向戶外型

岩岩落左order買greenland top large

講緊休閑款
後面平面一塊過

咁呢d款都唔預人揹重物
非戰之罪啊
整個厚墊去就唔會有咁多人買了

佢自己啲宣傳片係背囊仔full load 相機鏡頭

話實佢有為kanken
出相機內膽 同 加粗肩帶
早幾日先發現

我想問下Herschel d袋係咪防盜d
相對拉鍊？

咁梗係啦
你企起身 行緊時
點掀起個蓋
再伸手插入個袋到拎 又不被發覺

thanks巴打
之前都見你地講過
但唔知歐洲會唔會危險d
畢竟d nigga好撚猖狂

果邊依家成個袋偷都有
有D直頭明搶

自己小心啦

係街見到個背囊好靚
但淨係見到得個好細既logo
大約係咁

有冇巴打認得係咩牌子？

Helinox?

香港有代理

Mystery Ranch Urban Assault
Gregory All day
揀邊個好?

i found it！thanks巴打

難揀喎
樣見人見智
材料 都係咁上下
容量極接近
價錢上
urban assault $1251
永高行有隻迷彩$880

all day $1420
搵到優惠$1008

有咩放？

想問下doughnut依隻有冇抄款

啱啊 我諗住放相機 腳架 果d 或者買1 day

咁梗係1day
平少少 可以諗front

好似無，抵用啊

1 day 要3k 係貴3倍 但唔知夠唔夠塞單反同腳架

腳架可以外掛

有冇 1 day 外掛腳架 嘅例子參考一下

點睇evergoods d背囊

睇返 mr專區啦
果邊有專人落毒

我有睇啊 佢哋話ua 好垃圾

巴打們有無designer backpack推介？
budget around $3000～

我見某牌子背囊做promote
拎舊袋過去，加299 可以換佢個袋
舊袋佢會拎去救世軍
呢隻牌子得唔得？

直接開名 得架啦
Mendoza x 救世軍「潮。型。格」舊背囊捐贈大行動

未用過呢個牌子
等其他爸打答你啦

同牌子 3000蚊同1100蚊比
係無得比架啦

材料一樣
唔覺得美國造工會好過菲律賓
但ua本身就係日用袋
你要帶腳架係差D架啦

我明嘅 但1 dap 同 ua 個外型其實都一樣 但volume 同細過ua

考慮下Klattermusen GNA D料勁厚實
又有背負系統
我自己用緊35L
依家出左25L添

外型我接受唔到

借個位黎問下斜咩袋

有冇人知邊到可以搵到呢2款袋, 有人用緊? 有冇內圖可以睇下

有無巴打用緊evergoods cpl24?

MR 買細袋好過大袋, 你留意下街度啲大MR袋無裝滿野,成日頂dup左落黎

好樣衰

另外一個得30L容量既袋2kg重,都有人吹揍係實用,唔係為潮,真係唔知點實用法

啱啊 要有野塞滿 脹起先好睇

喱隻色係咪唔會再出？

有冇人用過呢款？
覺得點？

八月已經出左上邊呢三色
舊色 照舊賣完就無

我指官網 大網站 賣完就無

其他留貨炒賣
淘寶
間廠係我親戚開 乜色都有 但求打個和
呢D會有貨 幾錢 真真假假 就閣下自理

你呢隻暫時都唔難買
半年後應該絕跡

Thanks 見樓上鋪賣緊一千零一個
個老細都話隻色係上年年尾開賣

咁又未至於咁少
八月先有新色
市面仲有好多貨未消化

有冇D可以裝到15.6 寸notebook 嘅背囊介紹下

下個post 唔好打back to school
大把人返工用背囊
另外第一頁加返
klattermusen
高登仔最愛

點睇nomatic 新travel bag
好似好大個

冇人用15.6" notebook?

無

諗緊啲簡單少少嘅款
會袋埋notebook
有冇巴打用過下面幾隻 邊隻舒服啲
樣我覺得HEIMPLANET正啲

bellroy

HEIMPLANET monolith minimal

HKTVmall 有

hktv 都叫不死鳥

去左旅行未返
返黎有時間再覆

仲係美國產
唔係加拿大牌子 菲律賓造咩
定依家有美制？我見識少？

上yoytube開箱片 睇吧
香港好少有現貨 未見過

去旺角行一轉就知
9成都係放唔滿
半滿都無

可能係為左日日運動 身體好

每日負重走路2小時

揹唔到咁多野 唔好買咁大個袋

ok 啊
但有下個再算 啦

我20年前就係用SPI

鐘意個款就買啦
用黎襯衫架
每隻袋都有缺點
無完美的

咪就係都唔知為乜 講到一定要3day咁 又重又大

本身有3DAY 不過太大出街唔方便
之前見到樓主post呢個 幾啱心水
不過見佢45cm長...係咪仲大過3day?

想要個背囊個頂可以卷落黎封口嘅
間隔實用 深色為主
防到毛毛雨同潑水嗰啲(唔係太重要 有就最好）
筆值一千至千五

唔洗大 20L 以下就夠

bellroy新出呢款好似幾好
但個size好似好大咁 仲大過MR啲袋

想買依隻 個款望落好過第一代

3 day 比較"泡"
無呢隻身型咁結實
同埋佢2邊各有2條束帶
可以拉緊 修下袋身
去試下就知啦 唔洗諗咁多

好多喎

SKETCH 25 - $1000-1200

都係gregory $1000左右

Drifter $1300-1500

買,等你報告

巴打點睇Haglofs

料好
所有野都好合理
係好野黎
少左潮流要素
岩追求實用者

呢款係比較型仔背囊

想問下wandrd呢個係咪得官網有得訂

用緊

有冇巴打對呢個有興趣，share 下運費

巴打喺邊到買
我諗緊呢個或者chrome industry

ks back 返嚟

coleman d袋好唔好用？

呢輪 Facebook 成日 sell 獨立鞋位 backpack , 有冇師兄買左？ 伏唔伏
我見 $780 想試
想買黎番工加做 gym
求師兄 share

有少少多餘
又咪要用個膠袋 布袋入起對鞋
唔入 你用得幾次
我怕你臭親自己

但用左布袋又佔左個袋好多空間

間開左個格 會唔會 仲佔空間呢
定你間搵唔到對鞋

矮撚巴打（<170) 介要肩寬
想買incase返工背囊 office工 唔洗帶電腦
有冇啲咩推介？最重要啱返身型

想問一下有冇人係真心覺得drifter classic pack好靚？

利申：想買

普通公廁款,咩牌子都一鳩咁樣
除非質料有分野

簡簡單單 幾好啊
用料都好
價格正常
注意返
佢有幾隻材料
有codura 420 / 1000 / 仲有隻咩降落傘布

好似都係大多啲
但Thank you

想搵個裝到15.6" notebook既袋
Budget 大約 $1500內
自己幾鍾意wilderness experience d款 但唔肯定裝唔裝到notebook
有冇巴打推薦下

zverest呢個牌子ok嗎

咩牌子黎
唔識
我連佢網站都搵唔到

巴打係咪上網買？

overlander 特價買

會唔會自已有notebook case
想直接有一格厚墊 作保護 好似無乜款有

只需要放得落就好多款都得

應該都會買呢兩隻其中之一

巴打知唔知邊道有實物可以睇?

邊間overlander有？問過幾間都無...

請問有冇巴打用過Maverick Co既背囊
見幾靚好似唔錯，唯一擔心既係肩帶唔係好粗唔夠力或者用得耐好快會殘
所以想睇下有冇巴打用過

我兩年前買嫁啦，起旺角果間大舖

唔該巴打 早排去已經無了

點睇doughnut 隻 christopher

Pish到我媽睇到然後買返個俾我 好想要

見過
係幾靚
一般都係配西裝
粗帶反而唔好睇

返工做gym 黎講cpl24 掂唔掂？
得佢個外型比較合眼緣
duffle 太大 fit 個外型又唔夠靚仔

haglofs
好似海港城 同 ifc 有專門店

wilderness
旺角百裕17樓有間賣行李箱 有賣但得好少款
旺角lifesportshk多D款
但無show出黎 要叫佢拎出黎睇

我覺得唔夠大喎
於對鞋就無乜位了

overlander唔會再返貨了

咁夜唔訓 多謝巴打分享

唔該哂巴打

請問gregory邊間分銷商最平？見有啲有折扣

你買咩款咩色先

熱門款式
OVERLANDER 有金會員就最平 85折麻
但金會員要買滿幾萬先有....

太平小心係老翻 佢D熱門款有老翻的 特別係藍花
冷門就唔會有

純色 其他鋪好多都做到7-8折 面價可能無 但問下就有

唔該巴打，想買1596navy

The north face access pack 外型靚
但係好重
唔敢入手

今季新野喎
搵到8折/85折都可以去馬

Day 係咪都有分防水同唔防水？呢隻唔知襟唔襟用

Gregory 都無乜邊隻 唔跣水 同 唔襟用
放心啦

巴打點睇 Arcteryx Brize

真係拎黎上山 自然好
平時用 同類型就覺得kaipak 28靚仔D

有冇巴打熟cote&ciel 嘅isar
除咗K11 邊到有得平

推

邊到有得買

之前east dane cote&ciel有d款折上折，而家應該冇啦

得翻呢隻

未見過有賣

個網度有寫香港幾間誠品有 可以去睇下

今年back to school啲優惠唔多吸引 ...

主要返工出街用
著西裝返 ， 平時帶飯，想可以帶多套衫同鞋放工做gym用
追左post 好似
Aer travel bag
Peloton ASPHALT
同埋goruck gr3/ 2
都唔錯
或者巴打有冇其他推薦

另外想問如果要買應該係佢地官網到訂？

呢D唔襯西裝啦 運動/軍事款黎
試下arcteryx
blade 220/28 啦

之前追post, 買左個orbit R102,
老老實實，其實佢個idea唔錯，
但係如果將佢D compartment 勾係袋出面架話同相係完全唔同，
睇相係既效果係好firm好挺，但現實係"the"哂落黎，而且唔太好睇
而裏面就無咩間隔可以用，我就放D compartment入去用，
但最後就係令到個袋無左好多位， 同埋重左好多

不過佢有個好處就係著西裝返工都唔會怪，
同埋佢防水性能真係幾好。
試過好大雨淋完裏面都無濕到。
不過有個問題就係而家學柔道，
將件袍放入防水袋再放入去之後個backpack就爆咁。

想請教下有冇巴打有其他推介?
睇緊尼隻三用袋

但係著西裝揹又有D怪

lm

有冇啲背囊casual可以裝13'laptop適合矮仔

好老實講
帶個rain cover 有用過買重新強力跣水袋啊
隻料會重新好多
rain cover 又輕又唔會啞位

買個duffle bag 吧
運動袋同返工袋建議分開二個
衛生問題黎

呢款應該放得落13"了
幾好樣

市面上係咪已經搵唔到全新

無可能有啦
幾年前ga貨
間鋪仲未賣出 執得啦

邊隻小型既書包裝NOTEBOOK好?

有冇類似呢款既袋 想用黎番學

thanks

放Mystery Ranch Front Black Clour 有意reply留TG

不如herschel settlement 啦
你圖片個隻 好肥身

等百貨公司特價 好似係
唔趕可以等黑五
不過近二年 已經平得好少

見到fb講有fjallraven開倉

中環果個？
去過二次 但無買落手
要做會員先 交個人資料
之後收到好多cold call
之前平係平
但D色好少 仲係頹色黎
淡藍 紫色 屎色
同埋今次見到都唔算平
kanken classic 都$498
平時水貨都係500-600又唔洗限顏色
係D 大隻 shoulder bag 真係平

咁的顏色就算
仲想去買個俾女友

平時返工同踢波用
返工就多數都係smart casual /長褲恤衫波鞋
睇中左Gregory sketch 22
巴打點睇？同有冇其他好介紹？

呢隻或者duffel 都好正

有啲似我用緊隻rains
不過間隔正好多

FJALLRAVEN Kiruna Backpack
大家點睇
依家做緊特價

巴打點睇north face d背囊?
睇中佢個kaban 幾靚仔

出街用 唔想個樣太功能性
Below 1500有咩揀

樓主
追完Post，實在揀唔到岩嘅背囊，求推介
本身自己揹左3,4 年Arro 22，但個袋實在太公廁同埋想換款而放左個舊袋

追完Post 睇岩左 Fjallraven Raven 20

但得20L實在太細

其次係Wilderness Experience Kletter Small Olive

個袋用途：
平時返工，出街，旅行都會用
要有laptop隔放到15" Macbook

要求：
22L 或以上，最好係25-30L
肩帶同背部想有返一定Support (Arro 22 條肩帶係好舒服)
Prefer 拉鏈
唔鍾意索帶+背囊頂有個冚款 (係，我知上面個Wilderness Experience Kletter exact7ly 就係呢隻款，但佢MIJ & 側邊有拉鏈開，真係揀唔到嘅話可接受)

睇YouTube bo ismono 既 review啦

Fjallraven raven 有28的

都可以諗下mystery ranch

rains 夠簡單

點睇inside line equipment

吹得都幾大
又waterproof
又water resistent
係咪可以丟落海
係的話gogogo

又咪係cordura 料
勁多隻牌子都係用呢隻料

價錢亦唔平

覺得個款靚就買啦

mystery ranch 都開始公廁

巴打，地盤返工袋有冇介紹？

有冇巴打用invisible rolltop

係hmv見到幾靚 點睇

想問下有冇啲裝好少野個形都唔會話好7嘅款
之前買咗個millican側邊有兩個位嘅
去過一次旅行幾滿意
不過平時出街用個袋裝得唔多嘢個形真係有啲
想要個防水同埋係拉鏈嘅
出街返學用，主要擺水樽同遮
加一件薄外套
最多放一兩本textbook
遲啲可能會買laptop
thx all

有冇巴打用過，好唔好用??

Bigpack有個防水袋好靚
但成千五蚊

Goruck gr1
硬過條j

唔該巴打
不過295usd
我想搵個1000hkd左右嘅

用咗outdoor返學6年都冇換，唔知係咪用得耐有感情，成日想買個新背囊，但又唔捨得掉咗而家呢個。

睇落都係一般rain proof

丟得落海既多數用德國TiZip 講到明係airtight

例如arc'teryx leaf drypack 25, fishpond backpack, yeti panga 28

係 好似仲多過herschel了

osprey 唔係行內標準配備咩

Gregory recon bag 都正

或者執隻軍袋
一般都用粗身尼龍
襟磨

咩牌子黎？
D皮 係真皮？仿皮？
仿皮好快龜裂的

呢隻 皮底加1680D尼龍
超挺身

Donghnut 無記錯好似唔係皮黎

好似娟，唔係彷皮

條帶喎
絹係絲制品黎 好貴的
唔會出現係幾百蚊貨仔

無記錯唔係彷皮黎
得閒再去望下先

thx 巴打
不過都係好貴
我想要1000hkd左右

經常要咩住野周圍走工作
想要個輕身，黑色，筆直1000到
有咩推介

揹咩野先

Doughnut 正常應該係仿皮
唔介意裂既話幾舊水都ok ge

睇中incase city computer/compact
有冇用過嘅巴打講下用後感
裝得唔多嘢個陣會唔會好扁？
同埋香港邊度有地方可以睇實物？
係咪zalora有？
thx

今朝返工見到仲有學生用spi
見到個仲用廿年前經典卡通款 不過行緊影唔到

笑什麼
SPI 好野黎

大角咀有現貨

165男 瘦底
孭唔孭得起Herschel Little America? 怕太長太大個

求推薦

裝d紙呀file，書
一星期可能放多一套衫咁
最好入面有d暗格 比我裝細件野
唔該哂

會放 Dell XPS 15 同 12.9 吋 IPAD 返學用
同時會放一套衫褲同少量沖涼去完龍舟換
希望可以防水，因為有時會放袋係龍舟到會少濕
想問有咩建議

另外想入個背囊裝 D850 + 大三元有咩提議

差唔多身型
我買retreat冇問題

最後係zalora買咗incase city compact
出街睇過city commuter太大
city compact又冇實物
等緊送貨
仲貴過官網個價錢

fjallraven raven 20
drifter square
arcteryx granville

去試下吧 每個人要求唔同
我覺得可以
仲有隻mid volume 的
會細隻好多

可能你真係買返D全防水背囊
材料好膠感果D
其次係arro22 但可能唔夠大

相機袋post頭有推薦
另外我自己鐘意national gregraphic
售後換貨容易

第1個正 唔該哂
但香港有冇門市定一定要上番官網買?

fjallraven
香港我暫時只知二間較多背囊款
銅鑼灣 旗艦店 衫褲襪袋 乜都有

如果有人知道邊度多款(非kanken) 請報料

搵日行走下先
thx

貴過官網價 仲買

想問下知唔知3條間個OPS 26L 香港有冇行貨?

有冇巴打放mystery ranch 3 day 沙色/mc色，預3千左右收

sorry 我冇睇清楚
不過啱啱睇返其實係平過
incase而家subscribe佢個newspaper有85折
但係佢shipping得usps priority揀
成45usd
加埋就差唔多成130usd
我香港買都係840hkd
又唔洗等咁耐
集運就唔好啦
又唔知要等幾耐，又要驚住唔見（嗰袋唔貴不過都唔算好平）
仲有30日免費退貨

巴打們有無背囊介紹
想要個背帶硬淨少少
好似gregory daypack / arro22 個隻背帶硬度

巴打有冇rolltop backpack介紹
budget1000內

想問有冇180 少大隻既巴打用緊呢款？會唔會好細？

有冇巴打用緊invisible backpack?

有無巴打知邊到仲有Nike sb rpm backpack 全黑

朗豪坊11樓有間 但係好少貨(冇黑色)
另外lifesport未有貨

Search完好似得log on有呢款，仲要唔知齊唔齊色
其他好似都冇地方賣咁

email 問代理啦

問下佢有無得訂
訂過

MANTIS 26 記得都幾硬
利申 未用過

平時用 唔大唔細 岩岩好

問過 冇

有冇人知除左官網同專門店之外
邊度有fjallraven raven 20L買？
網上睇過好多間都冇貨

除左Kanken, Fjallraven 其他袋真係好少地方有
明明其他袋先正

有無hyperlite mountain gear同好

大角咀奧海城

raven啲間隔幾吸引

係咪黑色Raven？琴日問過佢有一個

我琴日係問20L 唔好意思

想買個背囊，脫毒用
返工，$2000
謝
有invesivle bag already

呢個點睇？攞你命3000咁

脫毒梗係supreme啦

你睇下幾重先

人地會以為我買老翻

個人頭髮
衣著都脫毒
再加少少自信
用老翻都當你係用真貨

靚仔lor
有錢仔lor

Gregory Tarifa 32L black 邊到仲有

又想買多個袋翻工用
諗緊買多過aer 嘅flight 定Mr 1 day 好
有冇靚袋介紹
用緊fit pack 2 ,去邊都係用佢 翻工做gym 都係，太好用

睇中兩個背囊，不過唔係好識睇物料D野，雖然都係平野，不過好得一D得一D啦，有冇巴絲可以幫幫手，唔該哂!

Vaude Brenta 30 (原價$1000，特價500)
Material:
- Main fabric: 100% Polyamide; 210 D HT Maxi Ripstop Polyurethane coated;
- Contrast fabric: 100% Polyamide; 420 D Plain Polyurethane coated;
- Back part: 100% Polyester; 600 D Polyurethane coated;
-Lining: 100% Polyester; 200 D Polyurethane coated;
-Rain cover: 100% Polyamide; 190 T Polyurethane coated.

DECATHLON Quechua - 20-L 健行運動背包 MH500 ($379)
平到禁我連佢係咩物料都睇唔到

拉鏈好多時都無得救

有無諗下帆布袋？

試下email 問下

本身諗住買incase或aer，貪佢隔間好，自己又成日咩mbp15返學，點知我條女話柒，唔比我買
想問下wilderness experience啲款有無位裝mbp15，同孭得舒唔舒服，同埋比平時日用袋會唔會大啲，因為有時要孭住10kg野咁上下周圍走
其他牌子有冇介紹
筆直2000內

爬咗文，樓主講過多隔間啲袋無咁好
咁我求有位可以放mbp15 ，有個入面有個細袋仔放下銀包鎖匙，同最外面最好有個位放下野同水樽位就ok 了

有冇款推介下？

aer , incase 都好正喎

Drifter Classic Pack 邊到有多啲色？
Lxxxsport得2隻色

女朋友話啲款正正方方好柒，所以唔比買喎

10kg真係唔少野喎
wilderness 可以諗下
Better Wrap Around

有無諗過 用人地露營果D袋
或者 軍用袋
mystery ranch scree / coulee 40
gregory Recon bag

間唔中10kg姐 ，平時返學都係一部mbp15同兩三本書再加多少少野咁上下
主要都係想要返啲休閒款

樓主～ 小弟諗住買以下呢款袋既黑色，諗住睇下有冇門市可以試咩下 但追左post咁耐同揾左幾日 連lifesport網頁都冇 知唔知香港咩地方有呢一款賣 憑你經驗通常呢啲袋有冇一啲要特別注意既地方 好驚買完先黎後悔 同埋21L其實裝得多唔多野 諗住買黎for出街同番學用 多數都係帶個飯盒 一至兩本厚既參考書 file 同水樽🙏🏻

你個用法 15L都夠用架啦
21L 無問題的
lifesports 唔算多mystery ranch 但好價D
永高行係香港區代理
最齊貨係佢
旺角栢裕18樓問下啦 佢無你可以網購鳥

呢隻同fjallraven28l（好似叫kakaj?)登山款點睇？

好貼切

放the boundary supply prima system

Exca7ly

想問下有無啲背包多啲間格放雜物（iPad、鎖匙包、眼鏡盒 etc) 又有位可以放下無反相機內膽? 最好 30L 左右。

當我無問過

就咁睇係成碌撚咁
但係孭上身可能唔同呢

kajak 最細都55L
Fjallraven KAIPAK ?
二款揹出黎都靚的
特別係kaipak 估唔到行山背囊揹出黎會好睇

wilderness 果隻要去日本買 可以放棄

講似撚 點都唔夠 mystery ranch 似的
我就未見過有撚 條痕係右邊拉去左邊
反起條撚 就絕對係Y型

有D型號連袋底都做埋出黎

你唔洗理上邊幾條友
我之前中過一次招了
佢地係同一群人黎
係唔係打手 我就唔知啦
但我無俾錢連登/打手公司
可能過一陣會俾人刪撚埋acc
希望仲有機會同大家傾下背囊啦

重新一次 我唔係觀塘 果間打手
我上個回覆先叫人去 栢裕18樓 永高行 買mystery ranch
唔洗係咁搞我D post

咩原因放
會唔會分享下

係,kaipak 幾啱心水，但內籠無隔格同放laptop位

wilderness 啲款睇多兩睇反而唔係咁鍾意個豬鼻
同埋上面嗰款得迷彩

有無巴打用緊 fjallraven raven 系列? 睇中左個 Raven 20L，但唔知好唔好用。

搵緊 25L 以下，多收納格，要有水樽位嘅背包，唔知仲有乜選擇？

覺得樣衰就話人係打手
垃圾sales狗
咁係似條撚吖嘛
成個撚頭袋咁你揹埋我果份啦
搵第二個袋出反我都係覺得你個撚頭袋最似
不過審美外觀呢d就比較主觀既
但我冇見過人揹你咁hard sell既龜頭袋出街囉
Google 過唔好話開箱review吖
連model上身圖麵冇
當我見識少啦
不過如果比我係街見到一定會指住笑
毒撚冇art decent 學人教人脫毒

少用

Gregory easy peasy day
fjallraven 都有幾款岩
可能相機袋都會有你想要的
輕便行山袋都一堆啊 但你接受到外型？
Raven 20揹出黎都幾舒服架

多人揹就話 公廁
無人揹又唔俾
你想點啊
邊個牌子 唔太多人揹 又好出名 質素又無敵？
無開箱 就唔洗買野？
我買野就唔洗睇開箱文
買完唔岩咪放左去 或者送俾人囉
我砌部電腦都買幾粒cpu 幾對ram
試唔岩就放出去 有咩問題
你見識少就好明顯架啦
返去自己個post唯威喂啦
我就咩牌子都介紹俾人
無指定牌子 唔識就講唔識
有睇晒成個post 都會見到
我介紹過起碼十個以上牌子

你入黎除左踩人 會唔會俾少少建設出黎
有無俾建議 題問者？
我好感謝 其他 爸打介紹新牌子我識
或者新物料 我知道
下個post我實會加埋落 post 頭
如果有用後感俾其他爸打參考 更加好
入黎純踩一個牌子 究竟點解呢
係愛定係責任啊
定有錢拎架

呢個價 我會買 herschel
iona 呢個型號都幾好睇
料就唔算好架啦
但外觀唔錯

咁kaipak 啦
我鐘意鮮藍色
見過人揹出黎 好正

豬鼻係用黎外掛袋仔/繩結用
的確唔係個個鐘意
更加多人以為係裝飾 其實有實際用途

旅行用 大容量又想有防盜拉鏈 有咩選擇？

用左一排
間隔好好用，好鐘意隻布料
揹得都舒服
不過如果裝得唔多野而又有擺laptop，行個時會拍下拍下個背脊
可能因為laptop個隔cool得部電腦唔夠緊
總括來講都好鐘意個袋

唔貼背
個底會磨到件衫起毛粒

巴打喺邊度買？想去睇下實物先扑槌。

未見過實物，係咪真係無laptop 位？
我google睇相唔覺有

我係專門店買
但見過lxxx sports平50蚊
去試下個背岩唔岩心水先

之前買左個herschel retreat
如果你覺得香港公廁
歐洲仲公廁
10個起碼6-7 個孭緊
不過個人對撞款冇咩所謂
揀特別dd顏色 好睇 實用就夠

去專門店買左個 28L
本身諗住 20L，但睇過實物都接受到 28L
原來黃金周做緊七折，好抵

邊度有專門店

銅鑼灣 fashion walk

好似唔錯

MIS Backpack
1000d Cordura, made in USA
香港有，唔過千
但好似完全冇人提?

更正: 420d 先唔過1千，1000d要千2

七折正呀
再去睇下先

無的
放得落 但無專用保護位

香港年青人係咁
好介意其他人點睇
撞款/無人用都好抗拒
我自己就無乜所謂
睇用途 同 襯衫JA
仲係細個得返學個書包?
著正裝果日 唔通拎個軍佬袋出黎咩?

歐洲美國 大城市
係hershel 同 kanken 天下黎
撞到九彩
所以話 怕撞 可以買同款但唔同物料做的
同型號有幾種物料都唔出奇

我自己平時買fjallraven 係lifesportshk買
銅記旗艦店特價就去銅記買
唔洗同錢作對 二間格下價先

好似係用之前爸打提過的新物料造
記得輕身 跣水力又強
都唔平但可以一試

呢款好正 但要preorder

換個角度，多人用即係好用囉，唔好用就唔會咁多人用啦。

邊度有1008

有無用後報告
有留意過下但未用過啊

就係冇先想問下你地 淨睇spec好似唔差

栢裕16樓有間新開
Gregory 有75折,仲去overlander 同 Log on 買就真係
仲試過7折
黑*粉紅 我覺得幾靚
好似仲係行貨黎
但我fd話佢地D Arro22 有D鬼鬼地 我未去過唔肯定
本身就有gregory 背囊
但想要個黑粉 all day
Osprey 都有8折

姐係有溝貨賣？

我覺得唔會啊 咁大間鋪
但佢咁多舊款野
覺得係放左幾年 耐左有塵/霉多
買時檢查清楚就無問題啦

crafted good 個網無shipping method
試左Hong Kong US Japan 都係無

已backed

睇過實物，試孭埋係舒服的，但無咩隔離
十五十六中

有冇人用緊joey 好冇用

有無啲背囊同e個差唔多

175斯文肥仔揹咩好，想要大少少，17L（40cm）左右好似唔係好啱我，太細。

睇啱Herschel呢兩款，但歐洲買好撚貴

Up錯

返工要着恤衫西裝想買個細既皮背囊類似呢啲款有啲咩好推薦

名牌 大減價時買吧
coach 果D, 岩唔岩?

咁就美國買啦
最平好似係美國 仲平過加拿大

唔好，一定後悔，重死又熱又易殘

幫人買過
唔係好掂
首先好重，我懷疑未放野就2KG都黎,揹一陣就累
好多間格 但實際唔及自己用分類袋好用
揹出黎都唔靚
防水能力 主要都係靠佢個外加雨套 本身個袋唔覺特出

無間格先正啊
自己點放都得

出汗就仆街但係唔想拎公事包

揾下先我見名牌好多好大個想買細細個

美國運黎齋運費都四十幾美金
啱先睇啱款the north face ka-ban
巴打點睇？

買咗了，要比多舊錢買laptop 袋

隻OLIVE GREEN靚D, 有時尚感D

落單買咗黑色了 ，因為平時都係純色T長褲多，同埋唔鍾意太花巧嘅野
同埋個款真係好撚正，望多兩望重正過Herschel

North face 正啊
前排先買左個north face rovara
可惜係無水樽位

Rovara都靚，但我呢邊無呢款
掉入去咪得，我從來都唔用水樽位

有無人用緊mpl30

自推

美國計埋運費都抵過香港
利申 買左一樣款
但唔同offset color

巴打講邊個？Herschel定 the north face?

Herschel
好洗好用
我係歐洲旅行都係用佢

有咁平咩
我睇果款美國130 九折加運費都要成150左緊
香港好似都係1220港紙
歐洲126歐羅

我買80/90 美金
唔記得了

90美金係普通款 香港都係一千

80內

小正
但歐洲無集運

呢款係咪一早賣左街？

我都唔知 但呢排見到 就好想要

有無巴打知呢d 防水層爛左, 有無咩貼紙可以痴得返?
定無得救?

強力膠紙
唔好用D普通野

呢款其實外國買係咪平d

點睇doughnut個vital

應該觀塘個間有？

gregory定價就一樣GA 或好接近
但唔同國家口味唔同
特價GA野會唔一樣
好似日本咁 佢地喜好純色/拼色 唔鐘意花紋的

姐係呢款日本唔會減？

試下呢隻膠水

機會細過香港
香港好多鋪 呢D純色平時都係8折
減價時7折

有冇巴打知道邊到有 wilderness experience vagabond 2 賣， 搵左好耐都搵唔到

有冇巴打知gregory袋入面果層用得太耐變甩粉點算好？

INCASE大家係邊買?好鐘意呢款

有冇人咩過thule/haglofs既袋?

香港好耐無見過

無得救啦
保存唔好
背囊要防潮防晒 最緊要間唔中揹下佢

有冇類似Ona the Brixton
既袋/牌子

本身無相機 買Ona the Brixton for MacBook Pro 13吋好似有d 大

相機袋黎喎 唔放相機即係messenger bag? 真皮?
Coach
Dr. Martens
Fossil
Filson

Yes messenger bag
有冇同Brixton 個樣類似既袋推介
唔該晒巴打

見大家講Aer 都係duffle vs fit
有無人揀day pack/ tech pack?

完全 NO IDEA 買邊隻好 花多眼亂

點睇millican同brooks england
2隻都係rolltop 啲色都係差唔多

個背囊開始唔挺身 可以點搞

wilderness experience 好似幾靚

背部位唔挺身
定 物料軟左

軟

買過隻 ~
無救

諗住買多隻 呢個色襯法好似幾正

gregory 隻day 真係平極都14xx

us black friday 都好似無平

其實間隔係咪好少

買左balit with leather

淨色好多時都做到1200喎
新款前邊一個袋 入邊間一格 加一個袋仔
舊款就只有前邊一格 入邊乜都無

戶外袋點會多間隔
講耐用 輕身 的
多間隔用多左布咪重囉
係塊主布車咁多隔就易爛
你識用佢外邊D扣具
你可以自己加多幾個袋仔
底部扣個帳篷都得

新手入嚟想做下伸手黨希望有人幫下手
用緊herschel little america 個系列 靚係幾靚但係真係冇間隔可言 有冇啲類似style 但係有間隔嘅背囊推介下 價錢唔係問題因為每次出街都帶3 4kg 野

補充一下 每次出街都要帶
13寸電腦
3~4本書
一支裝1L水嘅水樽
同埋最好個容量大因為成日行行下街買呢樣嗰樣就乜柒都塞入去
感激樓主

講返
呢D都係日本山系袋
重型行山袋又另一種野黎
用收納袋 一定好用過 多間隔
試下啦

邊間？

買黑色算

今日想睇下現貨
係咪旺角果間最多？

剩係搵到all day 先係1136

Lara d袋好唔好用 見ZALORA 減到痴線

成日都見到1200左右喎 只限純色/迷彩果類
你要乜花物花果D 就一般都無乜折
出街睇下啦

日版一般都無乜間隔架啦 山系黎
要間隔買美版啦 但果樣就同日版二回事黎

諗清楚係咪真係要多間隔啦
見得太多人 買D間到十幾格背囊
然後放個飯盒入去就前後幾格都頂住晒 用唔到

呢款我都未搵到有貨
lifesportshk 都話無得訂
平時最多WX係佢了
你去開其他鋪 見到同我講 要NAVY

假皮袋，你話呢

Patagonia black hole細個隻
無咩人用(可能 shinny既關係)
做工ok
水壺袋夠深
肩帶材料,設計ok
背部無咩通風設計
內部空間一般,中學生唔建議用(見過比d書搞到變曬型)
頂蓋空間幾大,不建議放重野(都係會變形)
粗用將近一個月都未見損傷
urban commute,uni袋黎講唔錯

問左你頭post 個幾間，黑色day 都14xx

點睇adidas個ops backpack
好似幾抵屌

有無人知邊間做到呢個價

大家點睇Alpaka呢個牌子

點睇依款袋? 雖然係相機袋但個款幾好

$998 有個相機袋 算係咁啦
材料唔知好唔好了 無講用咩牌子料
落雨用埋rain cover 啦 安全D

5,6百蚊貨仔
合格GA
作為運動袋可以的
但就唔覺靚

認真覺得唔靚
香港亦用唔著

諗住返工or 旅行袋咋
返工用好似大個左少少
Btw 今日係無印見都個幾好
但扁左就唔多掂

樓主可唔可以幫下我呀

點解唔直接上鋪揀？
點都係睇實物自己最清楚
我地都只係俾意見

好多款都ookk但係又揀唔落手 又心思思想睇下有冇其他人推介

平時日用 間隔多係無必要的
你放GA野 亦唔見得要咩間格
放埋一齊會搵唔到咩
定 拎三樣野出黎 要開三個袋 晒下時間會開心D
間開咁多格 連放件褸都放唔到啊
一個日用背囊 有一個主格 一個細格放下 散銀包 鎖匙 紙巾 , 足夠了
大背囊 自己配2個收納袋就OK

除非有特別固定用途 相機 工具袋
揀個自己鐘意的外型就夠
D阿叔阿嬸D袋先用多間格 然後乜狗屎垃圾都掉晒入去 日日揹住D無用GA野
再揹到去屎忽........有乜好睇
後生仔就唔好咁啦

你追下POST揀個樣子岩心水就夠啦
最後 你係要我建議
我都係俾返以前D答案
Fjallraven Raven 20/28
ARC'TERYX Blade 20/28
Gregory Shoulder Blade 2 / Sketch
Wilderness Experience Post Graduate / Hiker Pack
講樣一定輸比同牌子其他型號 但真係會間多1,2格出黎
或者D 眾籌袋 Aer Tech Pack 果D 你身體好 可以諗下 成1.5KG
重料 多間格 .我自己就不了
一係就唔理襯唔襯 買D行山袋

揀返隻樣靚就算啦
用下收納袋 收納板 算啦 唔好搞咁多野啦

感激樓主

男 180
想買個背囊翻學用
摺友 鍾意黑色低調

要求:
想黑色 想獨特啲
細細地
放得落a4 file, xps15加件jacket 筆

筆直 100 最好700以下

睇中:

(太細?)

(太毒?)

(好似太大 太多功能)

識得好少牌子/本地牌子? 請問巴打們有冇咩推介

利申:有peakdesign30L,想搵個細啲既方便翻學輕巧啲

早兩日都爭D 買依個, 但見倒佢扁左個款又差D

muji啲袋都幾薄 唔知仲有冇其他牌子比較下

筆直唔多 herschel 應該岩
見倒好似做緊特價

之前買過hellolulu同冬甩
你話料係咪好差我又覺得無乜野（當然我無孭黎裝石）
多數輕便帶飯盒尿袋帶件褸咁
但冬甩果個買左$380個袋又全黑易襯衫都無乜挑剔
利申 非打手

麻麻地啲款 不過多謝巴打

添多d錢買個好嘅
之前零零碎碎買d平袋
最後都係買返個north face urban用
搞到屋企十幾個袋

有冇類似porter 袋仔推介 唔想成日同人撞

樓主好有心，睇完想買WILDERNESS EXPERIENCE Vagabond3
但係成24L
我又用唔著咁大 除非去旅行
有冇細少少又類似既推介？
最緊要係輕身，因為我好易膊頭痛

價錢都唔係問題

想放wandrd 21L背囊，好新少用，有興趣PM

幾錢？

有冇巴打用過black Diamond 背囊

PM

Preorder 左evergoods mpl30 black 唯一一個我會心郁郁既袋 樣阿乜都中哂我想要 不過下年一月先有

有冇巴打放TERG by Helinox DayPack Another Day，黑色/迷彩？

我反而鍾情佢嘅daypack或者flight pack
貪佢夠compact同埋間隔好
但我就有d貪心想睇下裝唔裝到自己部相機(無反唔係單反)先考慮下

有隻黃色鷹嘅背囊係咩牌子

各位點睇cabinzero military? 除左觀塘 邊度有得賣

咁啱真係想放個黑色

有咩好? 睇唔出

香港有無邊度有得買manhattan portage 既袋？

樓主，依款袋個料得唔得？見佢有反光好撚型棍

點睇e個

想平 可以去轉轉拍賣搵二手
好多人用1.2次就放
禁到佢地半價 都ok

Kaban?
電腦格,主格夠大
1000蚊貨
幾好啊
同sketch 22 差唔多

薄身袋 只有12-15L
你要注意返 夠唔夠用
材料佢無話用咩做

唔該晒你先
不過應該都唔會考慮二手

ching用過？
會唔會好大個

North face唔係行山果d款都唔算大個
之前買peckham已經成場最大個袋咁滯
但你張相果個袋好似幾實用
見外國好多人都推介

但係出街會唔會太大

26L 可以接受
但無乜野放就好空虛

想買 Arc‘teryx Mantis 26 Backpack
點睇？

呢個真 出街又冇咁多野擺

幾型 唔知香港邊度有實物睇 有無差唔多款介紹？

同埋個面都幾易花
粗用就無乜所謂
介意就要小心D了

無係香港見過
eastpak 原來有出皮袋都係第一次見
我真係少見識
皮袋 可以諗下
tanner goods
filson

好似都係eastpak果款岩小弟多d btw thanks

如果想襯到恤衫又有時揹重野（15 吋電腦，外套，火牛等等）
唔洗咁大，本身有mystery ranch 3days ，但3days 襯恤衫麻麻地。
係咪得fit pack 2 啱洗啲

本身睇過porter Tokyo 同head porter
不過同背位同膊頭位感覺放哂上面啲野，重左之後會唔舒服，所以放棄左諗法

wilderness experience香港邊到有得睇下

買背囊前可以參考下
3樣都幾重要

MANTIS 26 ?
旺角栢裕有間做緊9XX

暫時黎計 呢間最齊

Gregory Day+老西 會唔會唔係好襯?

會

洗唔洗運費嗰啲
已經用緊fit pack 2 ,想入day

有無巴打對evergoods 有興趣？
睇左好耐對佢個MPL 30好有興趣款幾靚仔間隔又岩自己，但真係貴對番港紙連運費要around 2000
應該black Friday 佢淺灰MPL 30同CPL24 都有平有無巴打有興趣一齊買share 下運貴？

呢個袋邊度產？之前都睇中，但冇晒現貨，最後入左arcteryx brize25

好似美國
巴打睇下，岩既一齊share 運費

己preorder

買左30定24？

30 先岩我心水

INCASE官網ICON Slim Backpack $74.98美金，-50%SHOCK

你用集運定官方？
我見集運抵好多官方成43蚊usd
好想入手

唔知隻灰實物係點

返工長期要揹架餐咩袋好
而家個袋入面加埋廿磅到

官方阿 唔9 理啦

可以ig/google 睇下既，我覺得唔錯不過係好淺色

所以都驚一污糟就好覺眼

唔怕啦買左先，好難有咁平呀

旺角幾間樓上鋪都做緊Black Friday 特價
主要減Gregory,有D平到6/7折,但小心佢只係提高原價再減...呢間好常見
用CODE: BF2018全部貨有額外9折
額外95折
觀塘二間唔見有反應

有無巴打知道邊度有差唔多款既
想揀多幾款 或者文青款
學生返學平日用 筆直最好一千

拖喼會唔會好D啊..
日日咁揹 你揹多幾年會唔會變鐘樓駝俠
有D工具箱都幾靚架

皮袋定膠袋黎?
一千蚊皮袋
一係仿皮 一係廢皮
好快打柴
請三思啊 施主
個面係硬膠反而可以一戰 但會好重

想問師兄backnature信唔信得過 好小留意樓上鋪

無問題啊
背囊好少有老翻
除左幾隻好熱門 arro22 kanken
而且佢咁大間鋪唔怕啦

Herschel 香港官網都做緊特價
好多都六折

Pelican做緊BF sale喎

我想問下 香港邊到有Raven28 想睇下個實物先

問下先
有無巴打對Evergoods 既CPL 24有興趣呀？
我想要MPL 30 見佢依家package CPL 24 + MPL 30 有平想睇下有無人夾就平啲
黑/灰我都無所謂

爸打好耐無見

銅鑼灣 旗艦店
OR

溫馨提示 用優惠碼BF2018有9折,到星期一截

想送個比朋友 155 絲
佢22,3歲 想送個黑色為主，易襯衫嘅背囊比佢
本身想買Herschel比佢，但咁啱睇到呢個post想問下意見
佢主要去做gym(幾件衫1對鞋)
或者返工袋電腦用又得
樓主有無咩推薦

去旅行係咪 aer travel pack最好
依家個官網有8折

唔帶喼，MR 隻3 day 都ok

有無筆直先

近期中咗毒咁鍾意 但千七又有點心痛...
有冇類似既款/袋形？？
再唔係邊到有得平丁丁都好

大概1千左右

Millican 有個25L應該都岩駛既
間隔幾好又岩你筆直，同埋好多色揀
不過就roll top，同埋如果西裝番工可能唔咁夾但causal 黎講係幾易襯衫

champion您地又點睇
今日我係街見到人背幾靚
不過唔知邊到有得賣 還是要美國集運

睇返近2,3日
我D回覆

好唔好都難講
唔好話最好

Thx bro

herschel HK官網都做緊特價 有D平到3折
做運動要大袋20L+
平使好多女性用只要好細個 10L左右
你揀一樣啦

感謝樓主

間隔，跣水，價錢
見佢black Friday 半價算抵先考慮

矮絲打，返學要咩15.6吋電腦，斯文或者易襯款，budget 1000，請問有冇推薦？通常放得落15.6吋d款都比較男仔，而家用緊Adidas original岩岩好塞得入

間隔 人人需要唔同
我比較鐘意少間隔先 特別旅行袋
間得多格
前格放野就頂後格 實在無乜用

跣水 9成呢個價錢都跣水
除非特登買唔跣水
試找出千元背囊 但唔跣水的
平到冬甩都係跣水料啊

價錢咪又係咁上下

巴打想問MANTIS 26係咪跣水料? 搵過官網好似唔見有寫

本來睇中mysteryranchD背囊但係冇咩間隔唔岩我 有冇巴打有差唔多樣但間隔好D既介紹

係 有一定跣水力的
好多D大牌唔敢亂咁寫的
要有認證先會寫 跣水防水呢D字眼
全部有定義
ARRO22 都出名水槍射都唔入水
佢都唔會點提

建議買返mysteryranch
自己用收納袋就可以
對我黎講 愈少間隔就係愈好間隔
除左電腦袋同相機工具袋

想買個袋俾老母返工出街用 袋唔多嘢但係四四方方咁 想要水樽位 raven 20好唔好

Thabks

想買aer day pack

本身用緊呢隻但用得大半年個背板就彎左
決定買過隻mystery ranch urban assault試下

半價 ？

想賣goruck gr2 40l, 全新coulee 40l

買左 aer flight pack 2!

想買個黑色 四四方方 放gym 衫牌既收納袋 類似aer cable 袋咁樣 有無推介

應該岩你要求的了

感覺AER
會成為繼
Herschel
Arro22
mystery ranch
之後 另一隻潮童袋
有咁好咩 用左二日俾左人

容量差好遠喎.......

所以要成日揾野塞落個袋先唔會好似漏氣咁

raven 20 black Friday 揾極都唔係平好多 如果係咁係香港買會唔會差唔多價？

呢個牌子 外國網 一般最多都係8/85折
背囊都唔細隻 計埋運費 可能真係香港買都差唔多

計埋運費平少少好似

樓主成日用fjallraven, 你有冇試過個袋出白點，我個袋好多白點就算補蠟都無用
唔知點解

袋我好少理 由得佢殘多 粗用 反正有雨袋
D外套&褲 我先會補蠟
有無用膠紙痴乾淨D塵先 再補蠟
同埋確保熱力夠溶返D蠟落去?

我見佢段片都係吹完之後有啲位會白色好似熔唔到落去咁

巴打有無買到？

就咁睇一舊臘玩唔到幾多次

fit pack 2 用左幾個月，好正，想買多個day or flight

條帶舒唔舒服？背脊散氣好唔好？會唔會好熱
想買個travel pack

認真，aer好垃圾，之前用duffel pack，用左一排，又冇背負又重，轉手放左出去

想問下有無巴絲聽過fx creation
佢嗰個AGS係唔係真係有用？

有咁差咩 用左幾日感覺良好喎

冇啊 都係嫌太重 冇買到

重野唔好用aer
我用aer返工都係拎部iPad 加日用品就算
重野/旅行用返MR 3 day

想問佢個day pack

剩係用過fit pack 2 flight pack commuter pack

俾唔到 意見

唔識死買左, 但到手後後悔, 真係有d重

想放, 有冇人有興趣接收?
冇用過, 開完咩上身覺得唔啱, 就放左入塵袋

我有興趣呀
Tg我:

傾下價錢同用落感呀

個袋本身重
唔多野放 個袋仲重過要放GA野
好反智
都係用返D輕身袋算
真係揹多/重野 又唔會用佢

Herschel嘅classic款邊到買平Ｄ？

宜家官網有折

你指ＨＫ官網？

完左啦

早幾日有
依家得返勁少款有折

仲有邊到買平d，herschel d 鋪食水好深

點解個官網張相下面明明寫有折，一㩒入去就變返原價？

禁入去上邊個D係原價
SALE字下邊先係特價
得返好少特價啦

幫趁IG SHOP就小心啦
無賣當季貨 基本上都唔好幫襯

係amazon jp買wilderness experience抵過係香港買好多，包埋運600左右就有一個

買左邊隻?

Vagabond 3,佢重有其他款,不過唔多
amazon做緊85折再加citi bank9折

折上折咁就低買啦
就咁85折就香港買就算 平唔到50蚊

4折喎
試下啦
呢D無老翻掛
最多係次貨

快快手係香港買咗

但貴$500

咁多蝕住賣咩
香港日本定價係差唔多
邊有咁多蝕本價

幾個月前上網買左個fjallraven greenland top large
用左冇耐個手柄就變成咁
仲有冇得救/有冇方法救翻

有冇人用過evergoods clp24, 咩評價

好少人講evergoods

個人認為好好用！
唯一一樣野我唔太鐘意係佢個設計（拉鍊擺位）係預你拎野時右手除袋，將個袋由左邊swing過去身前，我個人就唔係好慣

你係香港買? 我開頭見定價咁貴以為係made in USA, 點知唔係

我依家睇緊aer daypack 同 the brown buffalo Conceal Backpack， 同evergoods個款少少似，不過平d

我都想買aer daypack 但岩岩睇你講evergoods果款都好吸引，evergoods咩價位到

1800 up

CPL24 唔駛啦如果夾package 用集運應該1600左右
MPL30 就要1800啦定價好高

行貨就搵下代理啦
可能換過隻俾你
水貨就無救了
我會用強力膠水痴埋佢就算

想搵個20L以下
返工裝飯盒, 遮, 做gym衫褲, 水樽咁樣

睇緊chrome industries個urban ex daypack同invisible backpak one/mini

係觀塘買，1800咁上下，個時官網無依家promotion所以係觀塘仲平少少
個人認為made in USA 係迷思，只要check下睇到啲車線夠密夠齊就ok啦，根本美國人都唔係出名手工精細